該公司在增加運動服產品的同時，也在密切關注哪些趨勢將有助於其增長。 Fabletics的亞當·戈登伯格和凱文·哈特談論運動服帝國的下一步計劃 
 我們可以成為執法部門的眼睛和耳朵，並與他們溝通，但我們不是民事執法部門。 動員國民警衛隊並不意味著你的州處於戒嚴令之下。 通常。 | 2020年9月17日|ProPublica 
 自8月以來，肆虐西海岸的野火產生的煙霧顆粒擋住了太陽的藍光，為我們的眼睛創造了橙色和紅色的奇觀。 西海岸野火煙霧從外太空可見|María Paula Rubiano A. | 2020年9月16日|大眾科學 
 然後，編輯團隊在他們認為讀者特別感興趣的少數產品上加倍努力，將它們整合到視頻、新聞簡報、社交帖子和書面內容中，以吸引更多的眼球。 “一個無盡的循環”:高爾夫如何使用其新零售市場作為第一方數據遊戲|Kayleigh Barber | 2020年9月16日|Digiday 
 它可以追蹤他們的位置，讓父母留意他們去了哪裡。 蘋果剛剛發佈了一款新的iPad, iPad Air和Apple Watch Series 6 
 這些數字印證了《華盛頓郵報》的另一篇文章，在那篇文章中，警察承認對輕微犯罪“睜一隻眼閉一隻眼”。 紐約警局減速的零點|巴提亞·昂加爾·薩根| 2015年1月1日|每日野獸 
 這次攻擊發生在PlayStation DDoS攻擊事件的幾天之後，無疑讓人大開眼界。 攻擊隱藏的互聯網|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 他們焦急地盯著門，確信巴基斯坦或伊朗情報官員隨時會闖進來。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 緊張的粉絲可以通過小鎮網站上的網絡攝像頭密切關注，該網站提供24小時山羊觀賞服務。 瑞典燃燒的聖誕山羊|Nina Strochlic | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 我認為進入公眾視野的一部分是得到認可，並應對積極和消極的審視。 蒂姆·霍華德的強度牆|威廉·奧康納| 2014年12月22日|每日野獸 
 但是露西已經從她警惕的眼角注意到了格倫斯小姐的到來，她怒氣衝衝，滿頭大汗。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 當他的眼睛習慣了黑暗，大衛·亞登看到了牆上鍍金的痕跡。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 小小的字母最使人眼睛疲倦，最小的事情也最使人心煩。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 裡普達的目光落在斗篷上，它的許多地方已經變成了暗紅色。他點了點頭，那人退了出去。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 錘子的聲音總是縈繞在他的耳邊，他的眼睛注視著他製作的器皿的圖案。 《聖經》，Douay-Rheims版本|